Trouwens, zelfs op dat moment zijn liefde voor haar.
Ze was zo jong, zo onervaren; er was niemand om haar te helpen, om een hand en pluk haar van de rand van de afgrond.
Nee!
Hij kon niet om haar schuldgevoel.
Hij veegde het koud zweet van zijn gezicht en deed in de nacht.
